嚴選18/19年度歐洲球壇大事

1.廢摩終於畀人炒
2.猁英超第二
3.猁歐聯第二
4.熱歐聯冠軍

5. 西甲神射手第二係賓施馬